盂蘭節扮鬼

有冇人會係鬼節扮鬼？即係知道鬼既特徴然後再扮佢再做d仆街野再比人影到？

好想睇下類似既搞笑片

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力